成日都想死

成日想自殺...想一死了之
為左討好身邊既人刻意扮成一個友善 大方 體貼 不求回報既人
當想要做自己想做既野對方就會瞬間翻臉
其實呢個世界唔容許我呢種懦弱 注重別人感受多於自己既人去做番自己
只可順從 盡力令面具變成自己

我第一個挽留你
有啲乜嘢講俾我聽

戴面具岩你呀 遮住d暗瘡

醫好左啦

我想死

我呢d垃圾都未死啦

「想」死係無用，同「想」改變自己一樣，都係晒氣。最後事情依舊什麽都沒有改變，只是你的生命在一秒一秒地流逝漸漸老死去。

你要改變就必需「行動」，要有心理預備好痛苦，若果知道改變唔到就唔好強求，去坦誠地接受不完美的自己。

點解要為左討好人哋而改變自己，改變左都唔係真正嘅你，有意思咩

不死的理由是什麼？

多謝巴打
我係果種唔知點承受身邊人對我失望既人
只好努力扮演完美既自己 處處為人設想 希望扮扮下「自我」會消失 大家和平開心冇衝突
但原來只係「縱容」緊身邊人不斷變本加厲支配自己
就黎癲

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日沮咒

唉, 個個人都係咁㗎啦
所以老嘢麻木哂可以做高層

坦誠面對自己
了解自己
做自己喜歡／拿手的事
才會發光發亮
自然唔會令人失望

如果做啲自己唔係真心享受／鐘意做既工作
每一日的存在都是在受罪受苦

你係處於一種想向現實屈服，但試過之後，又發覺唔得既情況
繼續落去個人真係好易崩潰

-----------------------------------------------------------------------------
熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)

本來以為見到人地開心 自己就開心
以為自己感受收埋 唔緊要
但原來 都係會癲

一路好走

其實困擾緊我既係家人同拍拖
問題也是一樣
我不斷退後 佢地就會不斷進逼

謝謝你

加我tg 慢慢傾

做唔做公廁好多狗公扮關心

冇興趣
不過多謝你關心

真心想你做番自己，我覺得每個都唔應該只係為其他人而活，嗰一刻你得遲早終有一日，你會頂唔順

我開始confused
做自己 同 霸道唔肯就人 個分別係邊？

我覺得分別在於你會同朋友表達你嘅諗法，如果意見分歧再慢慢同對方商量一個大家都ok嘅方向，而唔係一定要對方完全哂遷自己，我覺得如果對方係當你係朋友都會在乎你嘅感受，而唔係一定要你就哂佢

我諗我明白了
多謝巴打